男仔基本上矮過170係受保護動物

屌你老母 而加d後生好似中撚左幅射咁 出街個個都米八米九 叫我呢d矮撚情何以堪 隔離個post仲吹奏男仔基本要過米七 都唔諗下十年後 高撚佔大多數矮撚佔少數既時候 矮撚先係最吃香
所以我宣布矮過170既男仔先係受保護動物 高撚即管負皮我

正皮
應該開個矮仔集中營
利申：150cm

做矮撚不知幾好

高佬留負皮又唔撚出聲姐係點

廢事串親你哋姐
矮仔仲敢開post圍爐打飛機

有冇姐姐想保護我

169

矮撚根本有優勢 係見你地班高佬開post打飛機先局住開post幫矮撚發聲

利申: 166cm

矮好呀 起碼坐飛機冇咁辛苦
利申178

矮過米7叫自己男仔
米7下 = boboboy
米7至米8=男仔
米8以上=男人

唉，邊個想做矮撚
166左右，已經全家最高

少就好
咁弱智遲啲會唔會先溝死女

你鳩up個標準出黎就要認同你

唉…………18歲 160留個名

巴打我仲矮過你都未灰過 矮撚無罪喎

你攞d有缺憾既同矮撚比

無罪既，不過自卑囉

見你咁慘用矮黎刷存在感
俾個正皮你又點話

咁都有矮撚打到飛機

177留名
其實唔到180都係矮撚

連登得返我一個矮撚? 比高佬恰到上心口都唔出句聲

想受保護 177就收皮啦

矮撚lm
利申165

想死

165

岩岩睇到個米8靚女

170留明
矮又點？有錢d女人咪又係我隻雞

167留名
點解我會來到呢個世界

反正你係矮撚

咁160係咩動物

頻臨絕種

巴打思路正確

又矮又窮點算

開返知矮撚交配計劃group啦

會唔會係我女朋友

少數＝吃香
咁肥婆吃唔吃香

屌喇媽170喺地鐵好似侏儒咁

167矮撚路過

有冇大姐姐保護我
利申150

巴打你啱啱放監定太深近視 美極都叫少數

物以罕為貴

一碌柒

矮撚多計 辦法總比困難多

想知矮撚點睇女朋友高過自己

男人矮真係柒到無倫

利申 矮撚

即係女神愈多
豬西就愈吃香?

Natural selection

咁咪姐係肥婆

女神愈多唔代表豬西少喎巴打

講得岩，建議樓主向政府建議立法
要求保護所有矮撚

叫班港女保護你地班矮撚

好心矮撚

172

150 羨慕唔黎架啦

幾時有建議政府係會接納

177 x2 想高多3 cm

高佬同矮撚都唔係 為你感到悲哀

死矮仔

180 都係無女

巴打你幾歲？

矮撚165 留名

between 食到姐姐

建議矮撚可以兩蚊搭車同坐關愛座

island

163矮撚
心諗近幾年港女既平均身高真係高得好快
平時返學放學搭地鐵都成車高妹，
愈黎愈少同我平到頭或者矮過我
就算有都係果d一係中年阿嬸一係陀背老人家

應該開過保護矮仔協會

女仔170都唔好
寧願矮

因為好撚多北方大陸妹混種

矮都可以用黎打飛機

男朋友160左右

唔過160 拍過5次 成日有女鐘意

點生存

你的樣子

矮係有優勢 高佬買衫好困難，L太鬆身，M又太窄，褲腰圍合適就太短，夠長嘅著落好似喇叭褲，好愁

利申：186

矮撚以後係咪要用殘厠 坐關愛座

樓主有冇興趣搵個180女友。
最萌身高差

d女s幾高

171..

好撚垃圾，唔撚夠高 矮撚過人，係度搵成班矮撚組隊圍爐打飛機

正皮
170

我個女仔fd個男朋友得158

今日係poly 見到個150矮仔 著件皮褸 個袖長到拖地 係度懶型行黎行去

我即刻行過去㩒低佢 call 漁濃署 捉佢返去

話哂都係瀕臨動物

利申:155

你估仲係中學生？邊個高就多女型仔
出到去係講你有無錢夠唔夠疊水

164路過

慘都要用身高來刷存在感

咁讀緊小學又真係算高既

166毫無自信 覺得自己係零

點睇成班同學十幾個人
三個165 一個170都有女
其他175以上都冇

15x

其實不嬲香港女多數15x 而家多撚左大陸人先高

181-20

唔過170同殘障有咩分別 ？

夠啦 唔好再講啦 傷感情

不過見過小學生170…

見過190

咁你有發沒錢

洗唔洗比埋關愛座你座

高嘅男仔真係好撚嘔心

已射, thz

皮已正
利申 186

請愛惜我

成班矮撚係度圍爐打飛機 好撚慘

170以上既女都係受保護動物 因為係困獸鬥 選擇少
利申18歲 173 A0

講要幾多

177 x3

巴打你同自首有咩分別 一石二鳥

大陸好中意受保護動物架喎

有無人可以保護我

矮撚

利申：183

177 21歲仲有無得高

正皮，米8坐車成日頂腳

170
出街唔敢望人

矮撚又圍爐打飛機

167cm

坐巴士好辛苦

完全無呢種煩惱

矮撚po唔歡迎高佬